今日搭巴士聽到個女人話唔敢po ig畀同事知自己生日

話喺到做咗成年啲人都以為佢廿尾 其實自己35 好苦惱咁講咗半粒鐘 啲女人真係咁無聊?

嗯

我年年都post自己十八歲生日
年年都總有人信

無嘢攞嚟煩
35但人地覺得係20尾咁唔係代表佢keep得好咩
明明係值得開心好事嚟